如果習總真係強硬打擊山寨侵權, 淘寶撚點算?

已經冇錢買LEGO比個仔, 而家連毒膠樂拼都要比習總封廠, 咁我個仔咪冇快樂童年?

玩Minecraft算啦

翻版的比正貨更好.jpg

快樂童年一早已經冇啦

積木本身無侵權
但照抄lego產品組合或授權角色造型就有侵權